[國際戰線行動] 所有現在住喺美國嘅人同我入嚟!! 一人一Postcard寄俾國會議員! [有圖]

圖1: Front of Postcard (download the original file at the link below for printing, don’t use this)

圖2: Back of Postcard (download the original file at the link below for printing, don’t use this)

香港警察有恃無恐，樂於以極端暴力冷血手段殘害香港市民，特區政府助紂為虐，我們束手無策。美國議員提出《香港人權及民主法案》，無可否認是其中一個有可能有效阻嚇香港特區暴政的方法。 故此，我們呼籲大家身在美國的同路人，將悲憤化為行動，一齊宣傳推廣。

有位退休美國說客(ex-lobbyist)同我哋分享佢過去用嚟推法案嘅伎倆，提議我哋除咗email同打電話聯絡議員之外，可以用Postcard一樣好實際拎得喺手嘅方法表達訴求。Don’t underestimate the power of a piece of tangible paper in this digital age. 建議各美國城市關注香港的組織，自發大量印製，可先試500張，先向身邊關心香港的朋友派發，有更大抱負嘅可以試吓派俾當地美國朋友。

美國國會10月15日復會，將會就《香港人權及民主法案》排期投票，若果想法案通過無後顧之憂，不會被總統veto，我哋要爭取參議、眾議兩院以三分之二大比數(two-thirds supermajority of both houses)通過法案。

有人問，係唔係淨係美國公民先至可以向議員表達支持法案？其實唔係，美國國會議員係代表佢哋所屬嘅州同地區，只要你現在住喺嗰個地區，就算係留學生，該區嘅國會議員都代表你。

我哋效法G20攬炒團隊的視野，大家為咗香港為咗公義，需要行前多一步接觸身邊嘅人，將香港議題推向世界，要讓議員看到這法案在美國普羅大眾有認受性。萬事起頭難，但我哋對大家有信心。香港人加油!

以下係簡單製作印刷說明:

Step 1: pdf files to print: (DON’T USE THE PNG FILES, USE THESE)

Try printing on 100lbs cardstock, which is standard for postcard. Most printing companies can print 500 in two days. Could use 120lbs for a more sturdy touch.

Step 2: ask each person supporting HKHRDA to write their name and return address at the top left corner. This will show the member of congress our support of the Act is not some robo-call or spam.

Step 3: write “The Honorable” before the name of the Senator/Representative and then write their local office address. Mail a postcard to each of the following:
— two Senators of their state,
— the House of Representative of their congressional district
(look up your member of congress at )

Step 4 (optional, for booth or rally): pre-print address labels of Senators and Representatives’ office of your state:

1. Purchase any brand name address labels that fit 30 labels per 8.5”x11” US letter size paper

2. Open Microsoft Word:

3. Go to Mailings > Labels.

4. Select Options and choose a “Microsoft” as Label vendors.

5. Scroll down at the Product number menu, select second “30 Per Page”. Dimension should be Height 1” and Width 2.63”. Select OK.

6. At Address: put in “The Honorable” before the name of the senator/representative and then put in their local office address.

兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命

P牌仔推唔到

Push